其實裴柱現d咁既人當年係點發到圍？

要唱功冇唱功
要演技冇演技
要樣冇樣
要創作才華冇創作才華
要識做人冇識做人
要形象冇形象

完全唔明點解會有人捧仲要紅得起
真係本世紀最難以破解既謎團

難為其他三個隊員

要樣冇樣？

其實多賢咁嘅人當年點入到Twice?

認真post，咪搞事

樣=女團頭三
實力=一線女團隊長

仲叫廢？

西女人認錯了

做乜整臭孝敏個朵